Be water，各位要保住條命先，牛屎佬嘅仇要報，但佢地只係刀，真正嘅敵人係港共

我知大家好嬲，但首先要保護自己，然後對準返政權，只有推倒呢個政府，我地先可以真正向班牛屎佬報仇
我地就算用毀滅左班牛屎區，但政府都會幫佢地重建，因為牛屎佬係佢地班刀
唔好比仇恨沖昏頭腦，be water please

元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

請廣傳：元朗人借宿CHANNEL：

如有借宿地方/需要住宿提供請 PM @staytogether712 @jomudspring

@grasss12 散去元朗

【有需要的話 請聯絡我們的元朗車隊】

假若大家現在需要由市區入元朗返家，特別是從上環一帶，可以致電我們聯絡（電話：6371 2807）。

現在回元朗及屯門仍有危險，或難以截車，我們手足組織了一隊車隊，可以直接送大家返屋企並沿途確保安全，請致電：6371 2807 聯絡鄭松泰元朗地辦主任鄧文傑安排接送。

push

唔嬴呢個政府就搞唔掂牛屎佬

都

大家唔好失焦，更重要嘅係五大訴求

點解好似無人睇到咁。。。。